你是否長年累月過緊低質生活？

即係月洗三幾千

冇購物冇旅遊冇乜娛樂

不過，你又覺得冇乜所謂

另外，又有冇巴絲月入十萬八萬，有樓有車有資產

但係，即使你生活奢華，依然冇乜方向呢？